喂 點知你係咪社工呀？ 入黎認識一下社工

我發現原來好多人都唔認識社工
所以請你花30秒睇一睇下面

所有已註冊既社工係一定一定有呢張證

證上面有
1 名(中英)
2. 註冊編號
3. 註冊期滿日期
4. 註冊類別
5. 註冊所基於的資格
記得記得要睇清楚名同埋註冊期滿日期有無過期

各位街坊記得要一齊捍衛社工既專業呀！
你亦都有權要佢出示張證！
根據《社會工作者註冊條例》，冒充註冊社工亦屬違法，一經定罪，亦可處第五級罰款（五萬元）。

我無野講

以後有人再自稱社工, 要佢出示証件, 冒認社工不得好死

邊個社工要帶服務使用者去參加示威咁夠膽呀????

有過一絲 狗冒社工引你去講發夢內容再去拘捕你 既念頭

仲有 請各位上網/現實搵社工傾訴有關所有運動 都唔好講任何既人資料!!!!!!

*個人資料*

社工係專業人士，而小學教師/護士只係輔助專業

我無野講。我要飲水。

乜鬼

幫手推呀 唔好比人呃!!!

專業人員：包括合資格的專業科學家、醫生、牙醫及其他醫療專業人員；建築師；測量師及工程師；時裝設計家、珠寶設計家、大學及專上學院的校長、院長、教職員及行政人員；中學校長及教師；統計師；數學家；電腦系統分析員及程序編寫員；律師及法官；會計師；商界顧問及分析員；社會工作者；社會工作助理；翻譯員及傳譯員；新聞編輯及新聞記者；作家；圖書館管理員及宗教活動專業人員。

輔助專業人員：包括科學技術員、護士及助產士、牙科助理及其他保健輔助專業人員；建築、測量及工程技術員；光學及電子儀器控制員；船隻領航員及空中交通指揮員；小學及幼稚園／幼兒院校長及教師；統計助理；電腦操作員；法律文員；會計督導員；公共關係主任；營業代表；室內設計家；屋邨經理；警隊及其他紀律部隊的警司、督察及主任；藝人及運動員。

來源: 人口普查網

sorry真心唔知

所以要認識一下社工

咁都有負皮

我要飲水

無啦啦講乜春社工係專業人士又關小學老師同護士乜撚野事

唔好唔燥，個topic話認識一下社工嘛咁我有冇離題啊？冇啊嘛！屌你老母！

推

多謝

何妖冒認社工
咪又係乜事都冇
食屎啦佢
恥與為伍

推推推

其實我都覺得怪怪地
作為社工
一定知私穩權好緊要
今日見個個自稱社工去睇人地電話內容
有d怪
但唔搞分化
我相信好大機會係個時大家都又急又嬲
好難冷靜諗清楚

我直頭覺得係鬼 社工唔會走呢啲野

咁就要屌人老母
6位數嘅新會然

每年續一張，
都成打呢d卡了1

推多啲比人睇 唔好比人fake

其實我覺得3年續一次都好d ar

冇錯，年年比400都唔知為乜。
以前冇得7仔交錢仲煩。

社工其實都係一個好撚仆街0既職業
私隱權係好重要

但係因為一些事而走去報警唱通天0既社工, 大把

你係咪同工?

btw 我認同樹大有枯枝 人多有白痴 我都真係有好多同工都唔係好守ethic同rules...

唔係同工, 不過差唔多野, 一樣係要保障客人私隱

由其是做學校社工個班, 仆街陷家產死全家, 我做過客人, 都屌過社工

咁多人get唔到個post重點…

下次發夢見到有人話自己係社工，要叫佢show証件啊

岩呀 多謝巴打
聽日繼續推！

我明我都見到好多社工真係個牌唔知點撚樣黎

有無人解答我，相中女士是不是屯門區社工？

我無嘢講 等我律師答你

社工都可以係藍絲
利申:見過